[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3639）

閪甲8.5似唔似有

入波未布拉加屌你老母

杜狗 可唔可以入一球呀

比多角我

6射0中 我屌你啦

久保都未出黎 都比人禁屌

10C

x 比甲2.5/3b

幫你叫 派我OK?

半1全11

11C 埋 痴撚
半1全11

lm

德甲波真係好on9

想問下 2注 輸半格 就算其他中都無左個本？

里昂 打比羊 包

屌入波啦 仲玩c

FEEL到客絕殺

買左布拉加輸到醫生錢都唔夠比

希望

dl 足至寶 la

包包讓太少，應該針
利申買左

包盲人足球？

半2全2 ON92.5B又輸

多夫

屌你老母半1全11

仆街 我又等閪甲7.5 點知等等下又刷左2角
同德甲等足水一樣

多夫贏波派100

咁多場加埋都唔入波

Free kick 入埋佢

要入呀

LM

完

Lyon入未

2場即角大
1場半1全11
1場半4全7緊
睇下刷唔刷到多2個
利申：齋睇冇買

久保上場

8.5 -2

屌你卡迪夫快撚啲入波

西甲盲人足球

里昂

里昂整多粒啦

半3全3

包包又玩最尾絕殺?

下下上盤半格真係唔能開胃

里昂7號曬左勁多機會

球王迪比又唔出

仲未入

西甲買邊一邊入球好?

上半場條友仔 曬曬機會

博唔博畢包射中一就入一?

馬略卡中柱

里昂補4

里昂入多球

2-2

笑咗2-2

馬略卡做乜鬼硬係要走左路...

cls

入了

爽 亞眠ng cashed

又燈。。
里昂贏 5 1 100

點解次次都係比人絕殺

打比補6分鐘 絕殺未

屌

完場啦

輸晒 戒 再見各位

畢爾包點羸巴塞?

取消關注啦

亞米恩斯禁屌半場 一直相信你

星期五 29
馬略卡(主) 對 畢爾包(客)
主客和
客@5.20

上船啦各位

屌你老母里昂

今日係咪下盤日 屌你老母里昂

12m?

12M 對面

gun

我屌

馬略卡12M

下次打死都唔賭深夜波 徙精神又輸錢

jump

痴撚線里昂咁樣比人12m

上盤針

miss未

賊船

我屌有無咁黑呀
揀試但一邊入..
都揀錯

missed

MISS

絕殺先岩 輸到痴撚左線

屌你老母12m

唔入就

Missed

MISS完到我收錢
各位上船啦

對家入

馬略卡MISS

里昂仆街死

真正劇本 到包包12m絕殺

快啦 包

包包投降輸一半呀屌你 都唔求你贏啦屌

角球直入沖呀

12M比返久保射仲好

屌你里昂

Derby 1:1 ft

打比羊走盤

想點 入波未

加埋20射得1中

布拉加唔撚識入俾人入

Cs中兩條3x1

絕殺贏錢 太撚爽了

12m未

畢2包其實點鸁巴塞

屌你老母 畢爾包 含撚死啦

打比又中12m

9.5B

包終於1中龍 好欣慰

1入球ok?

我都等緊

Ok

補幾

好野 畢包手足齊齊輸錢

Var?

無

4

+4

補4

屌 又唔入

0:0

客中眉 屌

其實0-0不如吾好踢啦

唔係呀屌 搵人幫我收屍

主手球又唔比12m

VAR?

包中楣

睇緊

VAR 12M??

Varing

有無link

var再補多2分鐘喇

中到應一應

希望12m

VAR

你買主?

12m goallll

12m

好緊張

客12M 快入屌

真係劇本絕殺

沖丫 入一球啦

勁中

0.5/1 B 準備!

包12M

包包

要入啊

唔好咁期待

包包全面進場

夠薑miss力做00

快入一球啦 屌

哩下咁樣都比

入未

點解咁耐都未射

射未

買完果注心情起落大到，先係對家12m，再到包包12m

嘩屌

假波confirmed

miss

Miss dllm

又miss

屌你老母

我屌 咁都射失

笑左 訓得

Cls

上盤手足再見

下？

真係痴撚線波

力造00

假波可此

痴撚線

夠薑主1:0

世紀假波

禾夫斯堡串畢爾包
輸半真係仆街

西甲真係做波做到出哂面

又一埸假 各位手足小心投注

真係假到無倫

笑撚死人

var有用？

Dllm 踢假

西甲同法甲一樣假

1-0 派

好撚假

倒戈隊友 射前射後攬晒膀頭 知咩事啦

GOAL~~~

聽朝全客盤 早抖

一場12碼到開上盤
一場一粒都冇12碼都齊齊miss
cls波

0.5B GELLLLL

我了

贏撚埋

比人絕殺埋 無聲出

me

1-0

又要踢到98 90分鐘都係00
晒撚晒d時間

係咪先

0.5♥️

Ok 假波Ed

Var

下

炸你老母

炸

越位

OFFSIDE

炸撚埋佢 仆街

嚇死 屌 仲有半格賭早場

炸撚埋 假到

300蚊串2場都輸半
會拎番幾多

12m又唔入 絕殺又炸

又無

gel 頭果班

咁哩下又唔係假既

搞咁撚多野都係00 屌你老母

75

Cls西甲

on9波

普埃布拉點睇

CLS波 2球12炒 又中柱又中楣

屌你老母 畢爾包

對家100% win

失波率驚人 不了

以為咁撚好比我中5倍客勝

屌你咁樣都無全格, 兩邊都垃圾

屌 西甲真係唔撚識賭

布拉加唔係又和啊

走地大波真係激鳩死

馬略卡同畢爾包世界級假波！
2球12碼炒哂加1球offside goal
好撚嘢

今次真係要搵人派
90分鐘買
假希望左兩次

馬略卡

睇睇我張圖好彩細細注

2球12碼都係射左下角

兩隊垃圾

要造場00波就不如一開波就吹雞完場 唔好踢啦 嘥晒個90幾分鐘

我都覺得至少有1粒cls幸好只買一注無再追

連輸4注

我追左3注 0.5/1 2注 主fg 1 注 買左主盤都輸3k

我買左高水大角
佢開到比我
都係諗住比返d馬會
點知咁好又12m 又絕殺
點知

屌 同左路

買角細爆一角 買角大差一角。。。

連中追數追到一半之後而家嘔番晒出嚟
聖傻閪閪鑽閪包

你係咪3皮買1.38角細個個大蛇

買2.5s唔得咩

唔係夾埋真係唔撚信

角球都開咗9.5b啦

祝羊

布拉加輸撚埋

下盤日

兩個12炒 再加埋offside絕殺
真係會激撚死人

越黎越難賭

塞圖主cashed

聽到旁述講倒戈母會已經知未必入
然後個鏡頭pan埋去Aduriz 好似死老豆咁款
而且本身球波冇年敢射 驚死入咁

普埃 換帥嚇唔到我嘅

同路 我串埋買盤

記得你成日買大
我依家多數買角大
有時買下大波
淨屌大個時贏得好快輸得好輸

暑假前玩走地執唔少，近2個月就真係無運

假波來架手足

最後50蚊 輸左戒賭

+$1400

-2000

阿乙 學生隊

Gun

7000

-7000

屌你老母出街通一晚頂依家直落屌波

同路

硬真係唔撚洗訓

0630點買

主

中秋過成點

智甲主大船？

屌 場csgo m1x真係w撚埋 4倍
淨係買左+1.5 唔夠信念

同條女過？

same

對左skip 了

Yy打左成日lol...而家仲打緊
同奈玩

同親yy duo
我打ad隻sup都係女

排到姐 邊有女俾我帶 我咁weak

佢不嬲癲狗 唔能洗訓

乜9

中秋扮出左街是常識吧

人大左想係屋企啦

唔能洗訓？

2.5細1.85派錢咁派

邊場

打緊果場

1:0

講完即入1:0

候goallll

國安 1:3 GOALLLLLL

我又唔信我講多句會開半大 2.5細穩到

有女邊個想係屋企

Dllm
Lyon比人絕殺

92分鐘

又話訓

屌懶獨特要撚左cs+6.5

好幸福既賓周

2.5b係咪派錢？

-8100

場智甲唔中就唔賭日假了

買咩

候治next goal點睇

完左先講啦

墨假 冇人賭？

講到明 2.5s gel到實

巴打似乎買咗2.5b

8:30 客

半場1s

支持

買next goal?

普埃布拉 0-1 聖路易斯競技

路易斯

半大上呀

0:1

秒入

快到

智利波好多角

掂啦

即場仲未買到

半大全大

狗會又封即場

原來係派錢波

個直播壞左

客fg 秒收

唔好秒入半細

？

聖路易斯易撚到

中斷左?

領先咪刷

仆街無走地....今場似456

咁快gel頭 要cup了

普埃

贏錢都要驚

藍十大炒?

智利客戰神卡

叫佢陪你睇波仲好啦

普埃布拉 0-2 聖路易斯競技

0:2

聖路易2-0 !!!!

普埃上季都唔廢
因乜解究 今季變左碌7

Gel

中秋節玩佢對燈籠算啦 食下佢塊月餅

侯治柏度 2-0 克里科

智主gel

我屌
個讓和頂左成場

有痛買左普埃既手足出一出黎

2:0 gel

咁遠都射得入

侯治炸未

齊齊收錢

れあl

4倍讓和crushed

Ft 2:0

Real

半大

早

普埃布拉 知道必敗

want jump
尋晚lyon又比人絕殺
今場又絕殺我讓和

m巴

有水？

朝早d波易到

即乜鳩場
冇就唔好開啦

里昂 畢爾包 狠堡

依排成日封

垃圾包12碼

垃圾 不話我知

10點有冇

智甲冇跟到

十字半客？

一陣又含返醒 無限loop

場墨假開大未
唔入俾人入啦

屌你老母減號死撚哂

1-2

普埃布拉 1-2 聖路易斯競技

唔理
尋晚想落街搵細路出氣又唔得
谷鬼住道氣

要cup了

中秋輸錢
陣間落去恰下d細路先

今場要左客盤
咁都比人杯尻埋 我就停一排先

玩你對波ok?

1-2！

對A要不起

手痕0-1要左普埃 俾多粒和波大家開心ok?

含撚嘴

半客0

主隊cup佢老母得唔得

有冇手足屌過含撚嘴

早晨

爽到

成班昨晚中秋係度屌波
咩玩法

唔屌波唔通屌女？

真

使唔使同你膠袋

你老母
出黎隻抽
又然又有女屌

馬會真垃圾，場墨超吾派點賭下場呀

十字半大上

做人做狗自己撚

追和比我走盤啦

Cup la

想問呢個係咩Apps

我睇左d乜 睇左10分鐘 想懷疑人生了
客拎完波唔撚攻 打反擊係行上去
連跑都唔想跑 普埃追和係必然o既事

買主隊

昨晚使左好撚多錢
有冇必中水

朝早仲有手足屌緊波

布卡拉曼格絕殺半場2-0

陣間北海道點輸

g100al

追和未

就快

下次

好正

feel到劇本味了
主追和反杯ready

似中風

美職超
捷報寫炸左仲係3-0
但係365 4-0仲開緊盤

又唔撚係入 咁低水托...

9.5s 易到

準備1-3

10點半大2x1 可以嗎

G chi

場西甲踢嘜撚
12m都唔識入

追和未dllm

咪撚12m啦屌

Which side

No 12m

插水

Any water

tiger

azul 半大上

悶

回飛

Support 愛隊

藍十字-1 x 老虎

也可以

2:2未

隊野點入三球 啲組織廢撚過學界

1:3

聖路易斯Gel

屌你老母咩 咁樣世界波絕殺我

rca

老虎平手唔敢買。。。

-1 半大go

10點半大點睇

10:00 華拿古斯第一球@3.05 重注

no no no

支拎 今日帶我贏錢

where is jleague奪還 acl2連霸？

又買左

今晚就係打死對頭 fc東京

老虎

戒賭了

老虎似落後跟住唔g j 唔j到和走盤

藍十字半大

藍十字細波 唔中就針

買親藍十字大波都開細

玩網球輸左8k

閃耀所有運動

信多次Tiger dllm

我係外國

唔好

1.68

On撚99 買親個場就比人破發
一係就開唔到波送30分比人

老虎開平手
馬會真係善堂咩
比盡咪走盤 點會嬴到

咁你仲買 反手啦

已買
比今朝兩場買細左

比佢撚左幾次半格 點都要追返一次

再見

11111c

9.5s jump

唔好怕手足

半大24444

唔似

9.5b cashed ?

墨超好少爆角

老虎好難講

tg yy

藍十字仲未變身？

輸

藍十字同提格入未

Waiting 1.5

冇超重注咪輸

大剛蛇準備 對家炸

老虎今季搞乜 咁撚廢

炸乜撚

10:00 華拿古斯第一球@3.05 超重注
咁樣就一定中 信我

大岩sai 超重注 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>重注

只信大岩蛇重心

堤格已經連續四場聯賽1-1

炸你老母閪啊

下一隊入球 星期五 34
迪祖亞拿(主) 對 堤格雷斯(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.11

$ 25,000.00

大波等收皮

3ccc

33

Buy wt

角球點部處

賽前角大

買左

琴晚西波日 有無手足針左

紙老虎

淨係輸垃圾包個場

唉 半大又4

Post飛呀拿

屌 紅十字半客jump

大家都一樣

我琴日post條3x1係中

德乙買大開細

4ccc

中硬

高水

高水9.5大易到
半場有無得收錢

買女子 反cup 好好玩

屌你又落老蘭

跟住返左大陸

On撚9 我尋日就係買局大細 係咁比人破發幾局收撚左皮

2分鐘射一次門

邊場？

十字半大24

老虎半大

墨超隊隊都奧祖亞守龍?
瘋狂射門可以一球都無

半大只需兩分鐘

老虎又學包咁 盲人足球

26分鐘3-0
74分鐘仲係3-0
買下盤就即刻比人入
買上盤就即刻冇波入 屌

藍十字同提格肯入未

唔想行去咁遠入錢比馬會
十三張又未玩得

11完

老虎轉左平半

C呢？

一買大波就一粒波都冇 呢排黑仔到

雲巴長期緊火

12喇

老虎fg?

夢已完

買減號會輸到仆街..仲有人買

啲人以為有減號就係勁

咩係減號

一開始就輸半 on9先買

藍十字輸全 買果d真係要驗下個閪腦

琴日西鑽咪+號

曼聯-10都係垃圾

Tiger 10.5b go?

藍十字一球都無 點叫半大

mo la mo la -1 半大244

Tiger我屌你入波未

琴日有bill呢條燈閪撚狗 唔計

想post飛

角去左邊？

你張飛係s定b

5cc

半大24

跟咗大岩蛇又jump

大角細波

唔了解我

0000

非也， 角都係細

寶高係大神

星期五 25
杜塞爾多夫(主) 對 禾夫斯堡(客)
入球單雙
單@1.90

$ 38,000.00
重心，敬請留意

想問優越中唔中

中風

中

藍十字立即半大

邊場先

叫咗大家平注勿all in

半大到派你

藍十字-1 is jumped

買咗2.5B 3.5B

Goallllll

Tiger !!!!

入完繼續刷thx

Tiger

Tiger 半和plz

藍十字咁撚樣都大唔到我真係燈到癲撚左

Tigerrrrrrr

老虎12射

放棄

Tiger比多粒

比多粒

-1 24

老虎比多2粒 成日比人追和

Jump

封？

暴動？

rc tiger

rc

老虎fg收錢

主12m

全餐？..

喂 老虎咪撚玩野

一入波就拎紅

真？

藍十字5分鐘入2粒啦屌你老母

慘

幾時中圈會有12m

入完波就rc 然後就追和
8x分鐘反cup
阿婆劇本

一啖砂糖一啖屎

墨假場場賭紅牌都夠

好彩買fg

80m?

佢仲要30分鐘就黎料
少少驚喜都冇

入角細？ 客紅

迪祖對藍十字 仲有上算盃賽
都係對家紅再反cup

戰神卡

角球雨呢？

快手j 和

入完波又紅
買反cup算

頂全半場得唔得

買反杯

藍十字都大唔到 我就死比你睇

老虎rc完入多粒

迪祖cup 到 老規矩

lm了

123

原來主場雞 唔怪得第2張黃無事都比

戰神老虎

踢多個都冇用啦，隊波廢就係廢，傑志10個踢得贏巴塞？

ok

似會比人追和完場老虎

屌你米燈

傑志10個

Lm

感覺到老虎會踢少兩個

幾有道理喎親

老虎完場贏盤 10 1 100

係 又黃

十字-1可以嗎

lm again

留名！

Me

角球呢

m

買左老虎想補飛了

賭波遇著戰神卡真係幾辛苦

紅左那有角

洗唔洗補老嶄虎

星蛇早晨
有冇水出

老虎畀多粒

通常下半場開波十分鐘內就會比人入

老虎開到-1派一個100

我

1

無角點賭

老虎半大得唔得

半和先喇屌

補一補主反Cup會好D！
主隊442 下半場一定爆攻 體力戰

屌啊 條撚樣咩事直紅

ME

無rc就吾係墨超啦

老虎入多兩球定下驚先

主隊紅牌未

岩先屌美職超 由26分鐘屌到87先收半格
cls公司

半大已死

2

半和派100900000

墨假通常零封對手領先緊果陣拎紅都會越踢越勁

上半場大球都唔追細

老虎盤角細點部署

上天台

角細洗乜部署，角大先要部署

下次學你了 根本得女足先超大球
上半早拎幾球就唔撚踢 on99

半客好彩頂到

雲巴係唔係度 我唔明白 TG me

唔明點解收咁少

主打多個刷啦

Come

老虎下半頂實
唔入都唔好畀對面入

下半最多4角好了

-1 jump

u

兩場 3球 10 1 100

gchi

打3後 仲紅左個 好驚啵

222

半0全4 講真好撚基本

藍字今年咁廢 長追對家盤

紅十字開到大球派馬場入場卷一張

易到300 半個鐘推到3000

即場

大波又中伏 藍十字

老虎係咪要補飛？

幾時出水

驚就唔好賭，賭就唔好補

想買老虎NG

減號姐係莊家睇好 紅十字cashed

一場半場 補咩春

行緊去馬會入水

原來係你

30分鐘入3000？

中左2條3x1

唔派我講黎托咩

講到你唔中咁
M1x cs界清泉

真事後飛唔派仲衰撚過出毒水

冇過到關 信念唔夠冇買w...

9.5s

迪祖成日都主場雞 對家嚟親都拎紅

呢個真

藍十00gogo

迪祖紅左都唔似cup到

紅十字入波未

紅兩個都無撚用啦 都唔識入波

追左tiger 幾次都輸半 今次好心win番場啦

屌..果時adxxxxx未撚派
為左穩陣扑左落+1.5 1.83

不如成飛tiger dq 啦 球證

on9主場雞得好撚勁

教練都比人趕走埋

補主ng定補主win好。。。

藍十字應該輸撚埋

主？

40分鐘點頂

藍十字大派全條飛 150

NBA

封咩

var？

var牌

主紅未

主定客

主隊球員有心踩老虎啲人隻腳
VAR紅牌

紅十字-1 派腸仔包一個

主紅

好波

10vs10

嘩呢下難估喎

主ex

大波24

Rc

睇咁耐乜事都冇？

角球復活吧

一人一張紅會出咩結果

RC

0:2 ft

打和

估唔到下一隊紅牌係開主

紅牌多話入波

批準

我點解會買藍十字大

屌主場雞到咁 扮野睇下var咋傻仔

1:1紅 唔洗補飛了

老虎半單刀唔入

紅牌1-1

azul -1 派100

估撚到主會紅埋架啦
墨假真係

應該角大喎 兩隊攻得好勁

567

假希望都無

做乜無c

全部去晒打交

22個人 輸死

1:1紅牌
唔洗補cup了
補個和搞掂

屌你老母補完飛即紅

墨假場場都打架

黃牌多過角

平手盤補和做嘜

藍十字0:0到完?

主快d紅多件啦

0:0 kick mud9

兩場波得1球dllm

基佬會有一粒

笑撚死 d黃牌唔洗錢

迪祖追和 10 1 100 payme

大岩剛重注又針

Wait 1.5/2

個球證係咁出牌

黃牌5.5b

墨假

刷c啦

岩蛇買左咩

惡撚過香港警察

主隊打控球 客隊打少個 仲邊有角

下下攞腳

2紅6黃 兩隊

點都贏

122

藍十字巨雨 斬了?

黃牌多過角，笑到仆街

im

半5全5

8.5s 入多注

黃牌多過角球
紅牌多過入球

墨假真係好撚難賭....
屌你老母

邊到有即場link

藍十斬 派埋個本

半5下半場0c

6666

6ccc

屌你老尾玩野雞算
唔同你地一齊叫

1.5/2 anyone?

派錢都冇人lm

波post 24

1001

堤華反杯未，甘願做私家雞？

搶閪咩

半5全12 嗎

腰斬算啦好冇